千色匯附近發現一堆白衫

睇黎佢地都出左黎購物，大家小心個個範圍

係另一個 post 都見到佢地蹤影，應該向村移動緊

突發！牛屎佬大軍殺到！

今日見到白衫開始想郁手既話唔好諗太多 手上有遮或者其他用品就一野隊埋去頭度 對方訓低咗嗌唔好照繼續隊埋去

唔好諗住忍或者走 721佢地都無諗過俾你地走 絲毫喘息既空間都無 今日同樣地我地都唔可以俾佢地有喘息既空間 一郁手就還手

最重要唔舒服要戴口罩
最重要唔舒服要戴口罩
最重要唔舒服要戴口罩

元朗見

推

這兩間酒樓必會見牛群

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

深圳有白衫「公安」今日落元朗

要狠

牛屎大本營

擋唔係保護自己既方法 攻擊先係保護自己
當你感覺到俾人打完第一下再連續第二下先有意識同決心去還擊就太遲 因為嗰一下你只有痛楚
睇到對方有想行動就好去埋身圍佢 對方一有動作就直接打 到今日已經再無人會保護自己既情況底下一係你俾人打到頭破血流 一係你先落手保護自己

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

西菁街堆酒樓係佢地基地

今日我想去飲茶了

出發去做真香港人

去飲茶 買老婆餅